【尋人】想搵一個背囊掛住一隻大笨象嘅人

記得除咗大笨象仲有另一隻公仔嘅,
我同你講過隻大笨象好cute ,
走咗之後後悔冇同你交換contact ,
憑記憶畫咗隻象出嚟大概係咁嘅樣

tg : purpleelephant123

咁似tamama嘅

巴庫？！

唔係,個鼻真係象鼻嚟 ,棚牙E起咁笑

祝你好運 幫推

多謝你呀巴打

其實唔似 ,我畫得唔好

咩人

一個唔知有咩車可以返佢屋企 ,然後我同佢一齊搵車嘅人

隻象對眼有可能係咁嘅樣先啱

瞓前一推

劃得好靚

矇面加菲貓

呢隻似KUROMI 入面個隻紫色象

前面都有巴打講，不過唔係嚟

女黎？

推

多謝你

係，女仔嚟嘅